# Translation of iHRIS I2CE - Cached Forms to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 07:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:29+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-09-02 05:22+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:22:35+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/configs/en_US/CachedForms.xml#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/configs/en_US/CachedForms.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Allows administering of cached forms"
msgstr "允許管理快取表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Last Generated"
msgstr "上次產生"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Create/Update Cache"
msgstr "創建/更新快取"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Force Cache Generation"
msgstr "強制快取生成"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Drop Cached Table"
msgstr "刪除快取表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L20 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 20]
#, no-c-format
msgid "of all forms if not stale"
msgstr "所有非舊式表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L21 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 21]
#, no-c-format
msgid "Drop"
msgstr "去除"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L22 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 22]
#, no-c-format
msgid "caches of all forms"
msgstr "所有表格快取"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/configs/en_US/CachedForms.xml#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/configs/en_US/CachedForms.xml line 18]
#, no-c-format
msgid "Cached Forms"
msgstr "快取表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Cache Forms"
msgstr "快取表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 18]
#, no-c-format
msgid "all forms"
msgstr "所有表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Force Caching"
msgstr "強制快取"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L26 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 26]
#, no-c-format
msgid "Export Cached Forms"
msgstr "匯出快取表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L33 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Modification Date"
msgstr "修改日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L36 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 36]
#, no-c-format
msgid "Enable bzip2 Compression"
msgstr "啟用 bzip2 壓縮"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L43 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 43]
#, no-c-format
msgid "Create/Edit Profile"
msgstr "創建/編輯配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L45 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 45]
#, no-c-format
msgid "Create a profile or edit an existing profile of forms."
msgstr "創建新的或編輯現有表單配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L46 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 46]
#, no-c-format
msgid "Create A New Profile"
msgstr "創建新的配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L52 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 52]
#, no-c-format
msgid "Manage Caching of Individual Forms"
msgstr "管理個體快取表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Define Profile"
msgstr "定義配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Define a profile of forms to export"
msgstr "定義要匯出的表單配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Profile Name"
msgstr "配置文件名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Select Forms in Profile"
msgstr "選擇在配置文件的表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L31 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 31]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L46 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 46]
#, no-c-format
msgid "Select a profile"
msgstr "選擇一個配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Cache all forms in the selected profile."
msgstr "快取所有已選配置文件的表單。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L30 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 30]
#, no-c-format
msgid ""
"Export all cached forms in the selected profile. If you select a "
"modification date, then only records that have been modified on or after the "
"specified date will be exported. Otherwise, all records that have been "
"modified for the selected profile will be exported."
msgstr "匯出在已選配置文件的所有快取表單。如果您修改了日期，僅會匯出在指定日期或之後的修改過記錄。否則所有已選配置文件的已修改記錄都會被匯出。"
